今日第一日返IT 好想喊

之前從來未過揼過code，第一轉就要揼8行C++，頂硬上，係就係慢小小，去完一轉，手已經好硬，第二轉揼8行已經手軟，行唔到咁，師兄睇量我，俾我6行先，勉強頂到，好不容易先捱到中午飯，去左科學園一間茶餐廳到食，咁送左例湯黎， 攞起隻匙羹，我屌，提唔能起，右手已經硬能曬，我要用個頭壓低黎飲湯，心諗，仆街喇，重有半日點捱，好，食完飯，又推過，又熱又曬，已經出到沒曬汗，我知再唔飲水，一定會死，我愉雞經過7-11買支野飲，一野飲曬都唔夠，但起碼有返汗出，到岩岩放工時，佢地問我返唔返第二日，我話唔返，第日就辭職，好敬佩佢地，份工真係唔簡單。

得喇

要明咗d existing code , 先可以build上去

寫code都係抄人再改少少就成為自己d code

上左十幾年登呢個真心未睇過

打飛機手陣？

太格硬改 睇到好尷尬...
咩又熱又曬姐，改都改好少少

大佬啊部電腦係咁吹d熱風....

再加comment扮野

Copy and paste 慘過做咕喱

咁又推過啲乜鳩
係咪改漏左

IT呢行黎講
你用番原文都ok

科學園無茶餐廳
fail 咗

藍天算係啦...

推代表GitHub push request

咁請問有咩咁曬
你話部機吹熱風都算

唔記得用dark theme 所以曬到pk

係唔會過喎都冇紫外光

ching勿認真

0/10

IT 9做咩都尷尬

print("add oil ching")